====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je n ' ai pas eu de chance et j ' essaie de m ' en tirer avec une galipette et un peu d ' esbroufe .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

